美食車拍烏蠅 官稱規則早定

有美食車經營者近日批評先導計劃，指顧客少，生意差。旅遊事務署昨日回應，若美食車如其中一些營運者所倡議，能隨意於街道售賣食物，除恐怕造成人流及車流阻礙外，更對現時已需要負擔相當租金及營運成本的食肆造成影響。而現有以抽籤方式決定輪流到8個指定地方營運的方式，營運者在投入服務前，已清楚這些規則。

旅遊事務署建議營運者可按其策略推出切合不同場地顧客需要的其他菜式，計劃亦容許把顧客訂購的食物送往美食車以外目的地，即可以更改菜式和兼營送外賣。

Source : HKEJ

輸打贏要，執柒左去啦

又要做又要人地俾你實賺到錢,明明做之前就講明固定地點

本身諗住政府搞實無死

你打多左個無字

叫你地煮神功菜啊

又要學人做美食車
又學d唔學d
根本而家同個檔攤無分別

美食車食到，對市民有咩利益 ?
美食車食唔到，又對市民有咩利益 ?

美食車既原意係想保留傳統平得黎而且有街邊小吃既風味
加下你地一個濕尻包成五十幾蚊 點買？

有少少常識既人都唔會搞呢壇野啦 都睇唔到有咩賣點
有錢搞又無少少生意頭腦 連登仔都醒過佢地
成日話年青人不思進取 根本政府推呢d on9離地野 有幾時真正幫過年青人創業呀

政府搞乜死乜

幫唔落

汁柒左佢喇

撐政府 撐香港

Lesser evil大推架喎
你班飯聞黃絲仲唔快啲去幫襯

廿蚊個菠蘿包

美食車就係美食車
車就識行識走
香港呢幾部俾盡就叫美食“車位”
屌你 單獨一架車係做唔到生意 要埋指定位插電先開到工
咁同租個固定鋪位 只不過輪流擺唔同野有乜分別
最仆街 生產食物既法例之類 要擺上架車度又要合規格 一定洗多左錢

根本一開始 班老闆已經知唔掂 不過諗住到時賴死 同政府講數 依家好多做生意都係咁手法 食咗位先 到時先再deal

包搵錢咩 入坑又懶人

連登仔唔係撐薯片咩？

政府搞咩係冇死
抵個班傻仔死啦
拎黎賤

都衰都係佔…中

佢地而家做緊啦,扮慘博同情再要求政府俾佢地流動

岩呀

其實美食車可以好簡單，搭部木頭車，賣魚蛋燒賣都得，最多咪賣下串燒、生蠔、熱狗腸。
搞咁多錢，買埋啲懶係有創意嘅劣食，仲要價錢又唔平，分分鐘街邊小食檔仲好食過佢哋。

今次政府無錯喎。寫到明陷阱

最後有納稅人包底

係咁架啦
而家呢代老屎忽最鐘意係咩? 得個樣

點解?
因為佢地所有既成就/資產都係偷呃拐騙返黎
唔做個樣點去蓋住呢d 黑歷史

哎喲喲

美食車根本就戇鳩
要人拎幾百萬整架車之後再轉嫁返d 成本落食客身上
不如批返小販再劃塊空地比佢

神功菜

真係有生意頭腦既就唔會中伏啦 , 信得呢個無能政府洗百零萬買個人生經驗囉

而家就係要你難頂呀嘛，一早知架嘛呢d 野! 你有料既就你發牌比我唔係我發牌比你啦...

其實有好多外國既food truck都係無得周圍走
但佢地個位會係town center
仲會固定係同一個地方 收檔就拉閘就走人
唔同香港咁on9 d車全部係偏僻既位 仲要周圍轉位

其實無包賺

不過Fix死一個地方都有問題

投資成百個賣小食
你出去揾舖仔開肯定唔洗100個

咁離地，遊客都唔受湯啦

政府搞d野都信

葵廣一土戈

葵廣班小食店老細表示：

美食車位

set d位畀人賣魚蛋、炒栗子好過啦

成本可能差唔多
但自由度一定大

試下賣壽包囉

喂！

家陣叫你哋推廣香港旅遊呀，你哋唔係諗住賺錢下嘩！

高鐵都要五十年先回本啦，你哋五個禮拜就瓜瓜嘈？

班老細挨唔到五十年

美食車係旺角個單野引伸出黎嘅
班高官根本就想呢樣野fail
求其做啲垃圾出黎當係做左野
以架你班愚民又唔受
咁咪無左小販單野

[sosad 做到5個月我當你贏

點解高鐵唔可以一地兩檢，無官走出嚟話規則早定既？

要插電真係好柒，識玩實揾柴油發電機，開去全港九是旦一個位開賣，周圍行周圍賣，睇下食環做野快定你快

真係好戇鳩本末倒置 又無特色又無風味 咁嘅價錢我入餐廳坐底慢慢食好過

港豬頭幾日打完卡就睬你都有味啦
到遲啲佢真係執笠又有得排

前排睇新聞
見到港蝗用3蚊買燒魷魚
就知無可能做得長

之前睇tbb,見有d真係一家大細出黎，齊心合力

唉，希望佢地唔好蝕太多

良心小店慘遭政府壓迫
齊試隱世美食 共抗無良政府

我拎50蚊落旺角肥姐拮2串章魚好過食美食車啲嘢啦

渣ga

黑警會黎捉你

唔怪得今次啲大財團冇乜點支持啦

做生意蝕都正常,
咁ON9蝕就冇藥醫

人地NYC擺正曼哈頓商業區 你就on99地方 屌 乜野黎到香港都弱智化哂
怕惡性競爭? 你老母擺去觀塘都唔使死啦 放飯根本揾唔到位

汁你老母

觀塘有，睇番個表而家應該係池記

竟然無人quote返新年黃大仙廟嗰架美食車，佢個陣話好好搵 好快回本，一個菠蘿包賣廿蚊都排晒長龍，d on99食客仲話好食唔貴

香港人就係三分鐘熱度，羊群心理，真係狗改不了吃屎

美食車個d等仆街蝕住收皮

無留意新聞
結果架車好唔好生意?

搭架木頭車成百幾百蚊可以周圍推，整架美食車成本成百萬。

有咩事棄車走佬，走3、4千架先=一架美食車（未計維修保養）

有腦都識揀